\setcounter{page}{1}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{Тезисы докладов}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 22--26 апреля 2013 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2013
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{Материалы}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН, 22--26 апреля 2013 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2013
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


\bigskip

УДК 004 : 007 (063)

ББК 32.81

И 74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\textbf{Программный комитет:} 
{\small{Арутюнов~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., РУДН; 
Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН; 
Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ; 
Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
технологии»; 
Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ им. проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича; 
Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН; 
Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ЦНИИС; 
Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН; 
Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ; 
Кучерявый~А.\,Е.,  д.т.н., проф., СПб ГУТ им. проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича; 
Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН; 
Мартикайнен~О., проф., Research Institute of the Finnish Economy (Финляндия);
Наумов В.А., д.ф.-м.н., проф. Research Institute of the Finnish Economy (Финляндия);
Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА РАН;
Пузынин~И.\,В., \mbox{д.ф.-м.н.}, проф., ОИЯИ;
Пшеничников~А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ; 
Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., МГПУ;
Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»; 
Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН; 
Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН; 
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН; 
Хачумов~В.\,М., д.т.н., профессор, ИСА РАН;
Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН; 
Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.

}}



% {\small{ Акуленко~Л.\,Д., д.ф.-м.н.,
%     проф., ИПМ РАН; Арутюнов~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
%     Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН; Болотник~Н.\,Н., д.ф.-м.н.,
%     проф., ИПМ РАН; Васильев~С.\,Н., академик РАН, директор ИПУ РАН;
%     Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ; Вишневский~В.\,М.,
%     д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые технологии»;
%     Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ
%     им.~проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича; Дегтярев~Г.\,Л., д.т.н., проф.,
%     КГТУ (КАИ); Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
%     Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС; Ковалев~А.\,М.,
%     д.ф.-м.н., проф., член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН;
%     Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН; Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н.,
%     проф., МИФИ; Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
%     Маркеев~А.\,П., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН; Мартыненко~Ю.\,Г.,
%     д.ф.-м.н., проф., МГУ; Матюхин~В.\,И., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
%     Мухаметзянов~И.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН; Мухарлямов~Р.\,Г.,
%     д.ф.-м.н., проф., РУДН; Пшеничников~А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ;
%     Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., РУДН; Сиразетдинов~Т.\,К.,
%     д.ф.-м.н., проф., КГТУ (КАИ), академик НАН РТ; Степанов~С.\,Н.,
%     д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»; Самуйлов~К.Е., д.т.н.,
%     проф., РУДН; Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
%     Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН; Уткин~В.\,А., д.т.н.,
%     проф., ИПУ РАН; Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН;
%     Черноусько~Ф.\,Л., д.ф.-м.н, проф., ИПМ РАН, академик РАН;
%     Чурсин~А.\,А., д.э.н., проф., РУДН; Яновский~Г.\,Г., д.т.н.,
%     проф., СПб  ГУТ им.~проф. М.\,А.~Бонч-Бруевича.

% }}

\bigskip

\textbf{Оргкомитет:}

{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н. проф., РУДН;
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Учёный секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н. РУДН.

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН;
Королькова А.\,В., к.ф.-м.н.,  РУДН; Кулябов Д.\,С. к.ф.-м.н., доцент
РУДН; Хохлов~А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
Таланова М.\,О., РУДН.

\bigskip


\textbf{Секции:}

\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Башарин Г.\,П.; к.т.н., проф. Пшеничников~А.\,П. 

\noindent \emph{секретарь:} Гудкова И. А.

\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура }

\noindent \emph{сопредседатели:}  д.т.н., проф. Самуйлов~К.\,Е.; д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М.; \\ к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В. 

\noindent \emph{секретарь:} Таланова М.\,О.

\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{председатель:} проф. Толмачев~И.\,Л.

\noindent \emph{секретарь:} Соченков И.\,В.

\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{сопредседатели:}  д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А.;
д.ф.-м.н., проф.  Щетинин~Е.\,Ю.; д.ф.-м.н.,\\ проф. Крянев~А.~В.;  д.ф.-м.н., проф.  Дружинина~О.\,В.

\noindent \emph{секретарь:} Хохлов А.А.

}}

% {\small{

% \noindent
% \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., профессор,
% РУДН, Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Толмачёв~И.\,Л.,
% к.ф.-м.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Королькова А.\,В., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Члены оргкомитета:} Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
% Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н.,
% РУДН; Хохлов~А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
% Чекмарева~О.\,И., РУДН.}}

% \bigskip

% \textbf{Секции:}

% {\small{
% \noindent
% \textbf{Теория телетрафика и ее применения}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Башарин Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН,
% Пшеничников А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ.
% \\
% \textit{Секретарь:} Шибаева Е.\,С., РУДН.
% \\
% \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
%   архитектура}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Самуйлов К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН,
% Вишневский В.\,М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
% технологии», Гайдамака Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% \textbf{Математическое моделирование}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Дружинина О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ~РАН,
% Севастьянов Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Хохлов А.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% % \textbf{Математические методы в экономике}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% % Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% % \\
% % \textbf{Вычислительная физика}
% % \\
% % \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% % Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% % \\
% % \textbf{Классическая механика и управление динамикой}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Чекмарева О.\,И., РУДН.
% % \\
% \textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
% \\
% \textit{Председатель:}
%   %  Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
% Толмачев И.\,Л., к.ф.-м.н., проф. РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Соченков И.\,В., РУДН.
% % \\
% % \textbf{Информационные системы управления}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Долина О. Д.

% }

% }

% % \bigskip

\bigskip

\noindent
\begin{tabular}{p{0.05\linewidth}p{0.9\linewidth}}
И 74 &
\textbf{Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое
  моделирование высокотехнологичных систем} [Текст]~: материалы
Всероссийской  конференции с международным участием. Москва,
РУДН, 22--26 апреля 2013 года.~--- М.~: РУДН,
2013.~--- \pageref{LastPage}~с.~:~ил.
\end{tabular}

%\medskip


\bigskip

\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\noindent ISBN 978-5-209-04838-1  
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\begin{flushright}
УДК 004 : 007(063)

ББК 32.81
\end{flushright}
\end{minipage}


\vfill

\noindent \copyright{} Коллектив авторов, 2013 \\
\noindent © Российский университет дружбы народов, Издательство, 2013


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
